[多圖] Girl's Day Yura泳裝

有人睇先再貼

1正評=1新圖

咁密實,不了

Ok唔貼了

7正評啦

泳裝

唔想睇 唔好貼

開始走樣

唔好貼

Mamamoo華莎

樣衰左咁撚多

貼左死全家

身材keep得好好wo

乜水來?

ig果幾張？

可唔可以貼埋你自己

咪撚貼 貼左冚家鏟

塊面係咪肥左

lm

咁就唔貼 做乜鳩

想睇我就睇我ig la😂